【美國議息】聯儲局減息四分一厘

美國聯儲局結束一連兩日議息會議，一如市場預期減四分一厘，聯邦基金利率由2.25厘至2.5厘，減至2厘至2.25厘。

儲局自2015年12月展開加息周期後，採取循序漸進加息步伐，連同去年底加息，三年間合共加息9次，累計加幅2.25厘。今次減息，亦是繼2008年12月後，逾十年後再度減息。利率期貨顯示，下次9月18日議息會議，減息機會約60%。

牛市

預期內 消化哂啦

道指跌三百幾

貿易戰

加完冇耐咪又係減番

佢發表言論講啲乜 做乜跌到咁

佢話呢招係經濟衰退中常見嘅招數

即係承認經濟衰退緊？ 咁講對後市不利喎

所以跌咁多？

點減都谷唔到個市😗

都破咗頂啦 市場預期曬佢會減息

市場失望來自於會議後記者會表示這不是長遠減息週期的開端。
即是話你班人唔好預之後仲有好多次減啊

屌又話減息會牛市啊爆升啊

點知冧市